鑽石王牌II 133打後集中討論

Na前輩落選，喊出嚟

麻生係咪落選左

應該唔係

御幸無咩事佢地都唔會企到捕手位
正選無咩事都係係後備

麻生入選
不過佢fd子呀Na落選，所以咁嘅死樣

可能代打都唔定

原來如此

唔係好似打成孔咁傷法都真係冇咩機會出到佢兩個，不過御幸最後一年點都應該比兩個一年級累積下EXP
好想睇下到時打夏季賽試下澤村x奧村、降谷x由井

阿Na算係最大機會但落選20人名單嗰個
佢秋季大賽有入選，防守唔弱，觸擊強
喺青道有三大投手，再加上東條可以客串投手嘅情況下，片岡監督再放多個金田落去累到Na仔冇得入選
金田萬年冇戲份無啦啦彈出嚟+失分多+贏緊都可以俾佢逆轉變輸，反而Na仔秋季有份一齊打入春甲，有功有勞冇得入，我係麻生都不滿啦，不過棒球現實就係咁。

贏得多咪換佢地落去吸經順便俾御幸抖下囉，蹲成場好攰㗎

又岩，不過我唸除左第一場可以輕鬆大炒有呢個機會上下之外，之後青道應該場場都要靠御幸蹲足全場

始終淘汰賽
一唔小心sayonara

隊隊搏到盡架 太耐冇睇重溫返打明川個集都係去到第7局先開始大炒人
再之後就係藥師呢D痴線佬

應該黎緊呢2集會講號碼

仲有夏季集訓慢慢拖

希望澤村做王牌,唔知點解好憎降谷

如果寫澤村集訓球速上到140up 應該易D做王牌

有冇一套運動漫畫咁痴線 做到咁耐主角仲做緊後備？

中學追到依加u都就黎grad

已經到極限 小天使再唔做王牌真係變垃圾

依加都唔做王牌 即係等多三五七年去到第3部(首先係佢要打完地區賽+夏甲)

之後第3部再拖番百幾二百集先做王牌

真係駁唔到

啱,反正個number 片岡隨時睇表現再俾, 依家澤村做都無咩問題,大把野寫啦

睇澤村打市大三果陣幾撚熱血同感動

就係果陣開始憎降谷了

澤村個特色就係個波會自己郁
佢number波可以運用自如已經屌打任何投手

我明澤村係玩變化球，但佢嘅直球的確未夠快 一直都只係強調佢直球嘅轉速keep到。個人認為140嘅要求已經好低

仲有稻實個一年級都130後半，相對澤村嘅球速....

澤村唔係1號背號
就算之後降谷大傷 澤村場場先發都無意思

個場澤村作為救援投手黎講真係超水準

澤村真係好型

川島前輩

如果仲係降谷王牌大家會唔會棄？

棄左就真係冇野睇啦
利申：淨係追呢套同巨人

等睇降谷俾人Home Run之後自爆

睇番133 依家澤村球數，四壞少過降谷 三振上兩位數 好似王牌結果開始出緊黎

棄撚硬 等小天使做番王牌先睇

你老味我中五追到依加就黎u grad,由佢有YIPS追到依加都未撚柒有1號,我真係想屌撚死作者

火影都係大結局先做到火影

好似已經140咁上下

唔講白龍戰?

邊撚個川島? 你想講川上?

+1

啱啱打完嗰場西邦戰都好正，又鋪王牌線，又帶住班後備贏 真係證明到澤村成長

原來生肉出了

延續呃新人落搭嘅傳統

btw,下星期好似無？

有

3年級投手有2件
一個叫川上 一個叫川島
屌人都睇下漫畫啦

川島有乜好理? 不嬲都冇戲份咁滯
我以為你想講川上冇1號喳

仲要boss叫佢帶領勝利 應該有伏筆

自己覺得打市大三果陣最正

完全係五味陳雜，feel到小天使既憤怒(對降谷唔知做乜鳩崩左+點解降谷咁都未比人換落黎)

然後自己既爭氣，其他人既震驚

仲記得果場澤村好神奇打出安打

咁就咪撚屌我啦
叫下都唔比

川上咁既性格點比1號

邊有屌過你

有料既
2年級果陣應該上到位

想問大家係邊到睇鑽石？
淨係識漫畫人，但最新員係去到114

除咗王牌number 之外無其他野可以寫啦，所以我先咁睇重澤村今年做唔做到王牌

生肉加情報

畢竟相對而言運動漫文字唔係話太必須

佢堅強既內心 可以帶動隊伍 先係ace
澤村可以帶動學弟 降谷唔得

不過我都估今年都係同降谷輪換
3年級先真正擔正

元祖腦魔先係最正

3年級先做係無意義，成宮都畢業啦。
一年級都算數
三年級又唔知畫唔畫到，畫到又要357年，直係撚有人等到咁耐咩

老實講，我唔介意贏唔到甲子園冠軍，但我好撚介意澤村做唔到王牌

真
由1年級開始講輸俾成宮
如果講到御幸畢業都報唔到仇，我真係屌佢老母 完全冇意義

御幸畢業、真田畢業，當年既好隊友同面對既強敵手幾乎得番轟未畢業

大家點睇奧村同由井？

明明前期由井講到係神童，依家覺悟同接波都廢過奧村

其實我覺得係御幸太勁
奧村一開始都接唔到澤村啲波
不過打擊能力由井勁啲

淨係拎兩者比較算啦,御幸地位天賦同本身實力都高幾班

我覺得單純兩者覺悟唔同，奧村係對捕手既堅持同追求，由井係對正選既追求

同埋我覺得澤村可以帶動到奧村
降谷乜都冇做淨係顧自己
令由井同奧村表現分別開始大

出新一集了

終於有更新 好似等左好多星期咁

佢2個球速138同148 已經好勁
降谷直頭屈機添

降谷失投少陣已經當幫忙

佢讓件1號出黎已經夠

我覺得澤村春季決賽打藥師已經好勁，去到二年級仲鑽研埋多重變化既NUMBERS，而家球速仲去到138KM/H都係差降谷小小，想像唔到到時夏季澤村可以點樣大放異彩
相反降谷除左提高球速之外好似冇咩進步

打藥師簡直係經典 三振轟熱血到
降谷條碌柒控球冇進步過咁濟
都係做後備料

老實講，如果降谷改善好控球，練多幾種變化球其實佢根本毫無死角
不過呢樣野留返三年級再慢慢玩啦

澤村球速138

原來騰訊更新得好快，好想睇漢化版

畀錢就可以

唔洗比錢都得
你每日簽到+做一兩日任務都夠買
任務純粹禁入d漫畫到

ban 香港IP

Unblock youku

今晚試下先

係邊簽到同做任務點解搵唔到

IOS都有?

電腦

設置到簽到
下面有欄獲得閱點

講緊手機版？

係
手機版用黎簽到拎閱點
跟住用電腦睇

睇完136 澤村有無王牌做就睇對九重場比賽

137睇完等於無睇

悶到

幾熱血既一話
下集抽簽

我估之後打九重 澤村會投到143 之後正式成為王牌

比賽的話可能頭幾場打藥師，真田傷咗，轟carry唔到成隊而輸

鐵血監督

又打藥師睇到悶

將軍呢個角色真係好型

打足3年終於夏季賽

boss次次都係最勁果隊畀澤村打
白龍又係 鋪晒路做王牌

依家用咗unblock youku 都上唔到騰訊動漫?

唔得好耐啦

上星期先上去睇完

吓？我幾個月前已經用唔到喇喎

電話係唔得
要裝騰訊動漫同qq係電腦睇
樓上都有方法

我轉咗睇貼吧生肉成年了

識日文唔洗理
唔識日文咪要靠漢化

我依家係電腦上唔到，即係要down 野落電腦？

淨係明7成左右

用qq 掃一掃登入就解決到

夠用啦

出了

生肉已睇

一陣睇埋熟肉

熟肉已睇

放棄睇熟肉，難搞到
睇英文算

巴打不如貼出嚟

支持

青道上上籤

準決打藥師/市大三，決賽打稻實？

係

初戰對教練恩師

主要因為佢地係秋季冠軍，做咗種子球隊，本身編排上就唔會係8強之前遇到其他種子

恩師果隊都無咩描寫，唔覺係勁旅黎

生肉已出
騰訊未出

落合
抗壓力好就要比你恰

假如澤村做咗王牌
後備席就無人鳩嗌
作者就拖唔到篇幅

啱啱先第一年接手，未必改變到幾多嘢，啲二三年級都定咗型，最多開始培養一年級

Agger
智撚障思維

佢怕降谷玻璃心

如果真係降谷王牌的話之前果堆會變曬垃圾。個人覺得作者寫落合果句只係玩野。

雖然已經令我想反落合

＊之前果堆劇情

作者永遠都估你唔到
降谷一年級已經做王牌

之前對白龍去到依家對完九重好似寫左年半兩年時間

加上降谷自己都講話要將一號“奪回”，又感受到同澤村 嘅競爭。如果唔係靠實力攞 ，成個人設會崩曬

落合不嬲都唔係咁like澤村

咁樣讓個1號比降谷先係worst case,
不過照落合一向柒開既往蹟(為左降谷放棄全隊 )
應該係用黎襯托監督既英明

落合係得技術野係ok

落合除左教識澤村投變速球之外，係咪仲教識左降谷投唔知邊種變化球？

縱向滑球

收到風
澤村ace

澤村1號 降谷11號

9UP佬收得風一定係堅料

型到

等咗咁多年

終於要睇澤村要收皮或者受傷了

感動
睇左咁多年

咪撚搞佢

靜啦

好撚型

仲有咩網做緊翻譯

reddit， 百度貼吧，騰訊

漫畫人更新得好慢

睇REDDIT當練英文啦，騰訊個垃圾網自從搞完一大輪得個吉就彩佢都廢事

沒人識英文

ace.了

生肉熟肉仲未有

終於1號 完全名正言順憑實力成績拎返黎

141應該呢2日會有
情報都出晒
奧村哲弟要補考

生肉已有

好感動

終於做ace啦

相信教練宣佈果陣班人個下巴跌左落地下

唔會啦，前幾集班友先討論緊澤村有機會做王牌

降谷一定會

仲有d前輩

希望唔好再有柒事

騰訊熟肉未有
係咪黃金週放假無人做

降谷好撚慘 由王牌俾作者寫到變on9仔

頭先望一望更新左

已睇

ROX TIGER幾時開心SHARE先

141騰訊熟肉

連登有愛

老虎兄功德無量，請受小弟一拜

巴打好波

老虎巴

我愛你

係咪最終章了？

未啦，西東京賽事都起碼打返兩年啦
仲要打甲子園呢?

成宮都至少打3個月

會唔會好似打火野鳴田個d咁求其幾頁交待

咁快講定打稻實

我覺得睇下對手係乜水啦，決賽打稻實一撚定係超長篇，又插回憶又剩，跟住其他老對手&記者嚟觀戰又bilibala，唔會短得去邊

肯定有三啦
三年級先係投手既高峰

仲有班三年級前輩 又一個回憶同搶鏡頭

倉持&春市&木島 - 插亮介
御幸/將司 - 插結城哲也
前園 - 插純
川上白洲互插
東條金丸互插
東條可能插純
etc

克里斯前輩

呢個應該未到稻實已經插

好想睇佢見到澤村著一號個反應

一係開幕式，一係第一場比賽

到時結城係咪又同原田企埋一齊鳩UP

恐怕都係
見到成宮又會出啲念能力包住個身

2位巴打功德無量，一生平安

再一次多謝兩位

140km內外角 11種變化球
有無成宮8成？

8成？準備屌打成宮

稻實失分應該係一年級身上
成宮出黎救場之後比miyuki打爆入甲子園

留名睇騰訊版

點知最後降谷出場。
其實最後都應該會輸巨摩

142騰訊熟肉

感激不盡

有神快拜

狼仔熱暈咗

宣佈1號既場面以為會大場面D
不過宜家平平淡淡都唔錯

場面太大或者會有種立FLAG FEEL

不過係幾大改變下 多d人物回憶都得

乜係十一種咩 唔係代號有d係因為握法改咩

1 直球
2 內飄二縫
3 變速
4 四縫
5 高速變化
7 卡特
11 指差
其他無講可能唔存在或者未練好掛

1 同4 有咩分別？

唔係四縫線直球咩？

唔知 佢打暗號唔同

可能1係怪癖球

高速變化咪係怪癖球

11係小指差?ssf?

Sff *

高速變化唔係怪癖球進化版咩

5號唔係用5爪嘅變速球咩

印象中好似係咁：
1 = 內角高直球
4 = 外角低直球

澤村再進步可以學咩球種

曲球滑球依種佢應該學唔識

照計都係得球速up同體力up

咁三振轟果個直球係邊種

其實唔洗再學變化球，已經夠晒用
再進化真係得返球速抗壓控球同體力
140真係唔係好夠

有話話佢識0縫線高速球？？

呢樣真
成宮既球種得SLINDER、FORK、CHANGE UP就冇澤村咁變化多端，不過佢勁在投到時速148KM既直球進一步發揮變化球既威力，加埋佢精準既控球已經可以將青道同除左巨摩既所有球隊玩到臭哂，所以球速同控球先係澤村需要再上一層樓既進步位

體力都要呀
睇下鳴一個人打巨摩可以打到14局
就知鳴既體力都好屈
但係澤村應該唔得

冇記錯好似係外角低直球

公式書體力排名

澤村仲有進步空間

至於球速，鳴嘅出廠設定係Max 148km/h，唔知依家有冇快咗
我個人覺得145之後已經係天資決定冇得強求，希望澤村可以練到145，我就心滿意足了。

啱呀
1號係內角直球嘅sign
但由於轟係左打，所以左右調轉咗，變成外角直球。
number 1係右打者內角直球
number 4係右打者外角直球(通常係外角低)

其實都幾癲高中跑哩個時間

我覺得高中生黎講140 up已經好勁
鳴係天才

原來成宮咁跑得

生肉都未有呀

騰訊有了

岩岩先睇完生肉

143騰訊熟肉

唔好比壓力責死

留返三年級慢慢玩 練得嚟都畢業

就咁睇就到澤村因為做咗王牌而心態爆炸

早D撞板早D recover打成宮

3年級走晒條打線又廢過

其實得三年 第一年又預咗冇作為 第二年又話進步緊 到第三年得果一年

終於有1號啦！！！！！！！

如果澤村第一埸就爆煲 半決賽打天久回復狀態 再決賽打贏稻實就好睇了
唔好又搞到澤村累全家搞到輸

我估下年結成做4棒

要等到下年冇御幸呢個主角先贏？

一年級暫時睇只係補到3個位，二年級就有個高津，其他無咩印象

贏稻實就應該今年，係睇作者點寫本鄉正宗果隊

個二壘呢 剩係做代跑

春市咪二壘手

拓馬都肯定係頂倉持個位，轉守備位置教練有做開

一年之內贏哂春夏甲同神宮大賽，呢隊野都痴撚線

但係好似係勉強贏成宮，靠投手陣拖死佢?
青道有澤村同降谷，點差都有個川上保底，問題始終係打線廢

夏甲個次成宮出哂15局咁勁？ （唔記得係14定15）
印像中稻實就點都得成宮一個王牌，巨摩除左本鄉仲有人有實力繼投去頂住稻實條打線咩

當年仲有個叫井口嘅三年級投手

如果咁比較的話，成宮應該比本鄉勁

即刻追返第一章睇下個井口咩料先

冇見過佢落場，當年第9局上半，好多人都認為如果青道喺稻實手上再拎多一分就可以逼到稻實換井口上場，不過可惜最尾都攻唔落多一分。

唉，比卡爾羅斯偷雞追平個下真係好撚心慘，之後更加慘不忍賭
Anyway，我記得稻實仲有個投手好樣衰，即係果個井口唔係佢黎？

呢個井口

原來真係佢，畫到咁樣衰又冇出佢露兩手
睇黎今年除左睇成宮仲可以睇埋個一年級新仔投手

SOR9，本身草犒完又錯手禁左回覆

冇所謂啦，好小事啫

稻實今年仲有個一年級投手
好高果個唔記得叫咩名，佢幾有潛力

每套棒球漫畫都係咁

呢條友個樣下下笑笑口胸有成竹咁既款，實力一定唔小野

好似叫赤松晉二

球速已經係130後半，澤村

今年絕殺返稻實

呢個稻實下屆王牌

肩力夠唔夠呀

又唔係外野手,倉持唔係遊擊手咩?

游擊都要肩力㗎 二壘同游擊肩力要求差幾遠喎

解釋多少少PLZ

肩力可以練到，始終仲係一年級
佢腳程夠快 都係做遊擊手

不過唔知歌兩個捕手點擺
仲有九鬼唔知咩位

九鬼係投手

佢投手好似一般
不過暫時都好少講佢

兩年後就係佢同淺田嘅世界

不過睇落去應該冇三年級畫 畫埋可能要七百八百話左右

淺田應該係天久光聖果type? 玩curve ball

可能再下一屆有天才投手就

我覺得佢似丹波

降谷2號

佢同由井一樣入部冇耐就入到一軍(20號)，之後差唔多百幾集都冇提過呢個人
好想知佢同成宮個風格有咩唔同，如果成宮係好勝燥底型，咁呢個赤松晉二就係好勝冷靜型

二壘除左二傳本外冇乜機會傳多一個壘
游擊防守通常比較後 打去三游間要傳個半壘 加上打去游擊手既機會其實幾高 通常游擊手除左防守範圍較大外 對肩力要求都有 唔係對腳程快既隊好難打

丹波呢個角色我覺得幾唏噓，比所有3年級寄予厚望既王牌投手兼老友，打藥師個次型就係幾型，但去到關乎入甲子園打稻實既決賽居然一上場就投失球即刻失兩分
雖然之後頂住冇再失分，但片岡換佢落場個下簡直毫不留情面，臨落場3年級話就話會再一次送佢上投手板，但可惜

又係次次有態果時先黎傷

佢係套野算係冇乜天份 變化球得兩種 體能一般 直線唔快 控球唔係頂尖 除左球威佢好似冇乜特別

佢係個D型得一陣之後柒返轉頭既類型黎

144騰訊熟肉

幾時會提下一年級個加賀美
明明都係比落合睇中既 連對白都冇

食完飯睇

太多角色

仲有冇人記得最上武?
條友好搞笑

吹到咁勁一陣比青道虐爆

打埋啲雜魚隊，想點樣花式屌打都得啦，唔算得上係咩參考

成日MARK大個口FF自己有正選同有表現，成堆FF心底話SHOW哂係後面勁好笑

條友唔係斷左腳咩

幾時斷腳

斷個個係九鬼 一年級投手 同東條frd 個個

記錯左SOR鳩

澤村要賴嘢就襯早

對啊公個陣應該會奶野

最尾講到啊公咁勁又話澤村太用力，真係好有賴嘢feel

主角終於做到王牌個號碼

下星期又休

喊出嚟，究竟幾時先開始比賽，開幕式到依家都未打比賽

呢套野立D flag唔係好準 我估係嚇嚇讀者

下一話有澤村同chris 回憶未

又係拜一拜紙老虎巴打既時侯

春市大佬 鬍鬚前輩 克里斯前輩

145騰訊熟肉

下星期休刊

最撚鍾意呢班三年級，好可靠既一班前輩

chris

等左咁耐 先見到澤村做王牌

又有伏線 可能佢會大跌一次
唔好呀

仲有結城 伊佐敷 增子
打線S級

早死早著 反正肯定打到稻實

半決賽 澤村同天久兩個單投9局

決賽 澤村前一埸投足9局休息 降谷先發 比人打爆再由澤村救世

增子不了

增子起碼勁過前園多多聲先

一樣咁廢

三年級真係好正 好記得結城對成宮果陣，無意識下追打變速球，終於打爆到成宮 好撚感動，
另外伊佐敷同前園講其實自己每個打席都唔係9揮棒，係追每一球都追得好緊，希望可以將打席輪到去結城果到

AGGER

做得第5棒都係咁

成宮同真田好似好過佢地

漢字更新最快係咪漫畫人？生肉睇唔明

最快係哩個po

動畫？

紙老虎巴打

好大機會

食左生肉
倉特前輩好有愛同終於最後了

係就正，等左好耐

146騰訊熟肉

老虎兄

睇之前即刻正評基本野啦

講到咁 好難唔信澤村要8強先回復返原本狀態

強貼黎明

1. 動畫第3季
2. 真人電影化
3. 舞台劇
4. 廣播劇
5. 番外篇Crossover其他作品
6. 休刊
7. 最終章突入
8. 主題遊戲發佈
9. 小說化
10. 其他

冇獎競猜遊戲，歡迎鳩估，限估一個

冇獎競猜下一階段：鳩估下年10月播

想睇白龍戰

白龍戰之前仲有市大三救場

五十集？

唔知喎，應該差唔多啦

應該做到澤村攞王牌之後完？

要睇下漫畫用幾耐去打西東京預選

SEASONNNNN 33333333333333333333333333333333333333

年番未必講到西東京
應該頭兩集用漫畫尾聲果幾集去出
睇下動畫會唔會補神宮大賽
之後冬季特訓 春甲 新生篇 春季大賽
依度都應該4個月貨仔

之後開始澤村開掛 新舊生對決同成長
打白龍 西邦 山守 都應該4個月貨仔

再加埋佢出返個完整版日本選拔對美國嘅話
咁應該拎到背號果刻完

冬季合宿冇記錯應該喺OVA4入面
春甲3集講完，新生兩集介紹下啲人入嚟+日常，兩集新舊對決，3集由奧村沢村嘈交講到奧村第一次幫手接numbers。春季選拔賽俾5集佢玩到敗退為止，二軍成長+日常當佢又玩5集。西邦山守各一集。白龍8集，美日賽10集。加多10集日常+講到拎背號，50集點睇？

春甲唔止3集啦
打左3埸 中間每埸比賽完又有D過渡

西邦山守都唔止一集貨仔
兩埸玩夠8集都得

睇左情報 又賴野

又唔會第一場輸，無咩所謂

咁又真

早d奶,到打成宮咪冇事囉
學降谷打市大三先奶咩

點都好過丹波去到打稻實先中風，仲要第二球就出事

Anyway，配由井果個令我唸返起刀劍妖精之舞篇果個ON9仔

唔係條友送分比稻實
贏左啦

最初打一年級嘅時候就屈，對強隊就玻璃人，欺善怕惡

147騰訊熟肉

無想像中咁柒姐

啱啱開始姐開始 未到最柒

有反應去追觸擊球應該ok既

同之前打稻實一樣差啲同增子撞埋一齊

尋日睇返54，丹波頭兩球曲球係威係勢，之後御幸引導佢投外角直球，佢失投投左正中間比稻實唔知乜水一野打左個全壘打冇左兩分
唸返轉頭，成班三年級真係好睇得開，睇住丹波自爆咁耐去到三年級最後一個夏天都仲笑笑口安慰佢，仲話會再一次送佢上投手板

我對你的期待和不安是五五開
我仲諗住會有佢地久違嘅奸笑 睇黎仲要等下

澤村大叫口號最尾影佢背影果幕好型

個觸擊其實唔係接殺左咩?

觸擊正常應該彈咗地 除非變咗高飛
而澤村咁嘅姿勢下接球應該都係彈地多
無畫彈地果下出黎姐

係壘線附近 應該冇可能跑得咁快

以為會嗌一次口號添

之後瘋狂3振咪得

打稻實先嗌會激D

上面咪有囉

咦係喎，痴線咁都睇唔到

滿壘之後3振SHOW

沢村不嬲都唔係以三振為主
俾人打出去但係打唔好先係佢特色。

所以佢打王谷個陣總投球數唔多但足以完投全場

大心臟救援都係佢特色黎

4月果然係最強，又鑽A又巨人

今個禮拜停左刊
咁耐都無晴報

睇左生肉了
等大佬熟肉

睇完熟肉,咁早就虐澤村,之後實冇事

404 Not Found

投手係澤村好心左外野就出麻生啦
結弟回傳本疊傳到御幸要衝出去接

麻生好慘，有鬥心但係成日都毒撚冇人理
BTW，係壘唔係疊

哲弟出黎先做到危機,然後又冇啦啦打球本壘打先夠刺激

召喚紙老虎清

咁快就失一分

騰訊動漫block左非中國地區
unblock youku失效 同其他 chrome extension vpn都唔得
我自已都睇唔到

之前都係就咁用unblock youku就得
唔知係咪比人封鬼左
上面好似有巴打睇左熟肉
求share

係喎
入唔到

岩岩睇番
呢個網有148
粗粗地頂住先
好多廣告

你唔推返上黎都唔記得仲有呢隻挪亞方舟

自從第二季唔知邊集佢鬧完唔知邊個矮仔之後對佢冇咩好感

好似係阿邊d fd

不過秋季賽麻生左外野回傳殺到兩個，一次帝東一次成孔，實力嚟講真係好

唔小心睇左情報

乜咁唔小心呀ching

睇完晴報 心諗 吓

完全幫澤村升Lv

澤村

熟肉都有,上面巴打個網

係喎

成日load d咸濕嘢

到底仲要丹波上夠身未，第一局失兩分點都柒夠皮啦

其實我覺得今場係對應緊春季打三高果場

降谷當年賴嘢就係咁四壞失控送分
打線又完全打唔入天久boy

今次想證明澤村失控都可以回復正常
下集應該雙殺 然後打線盡全力搶分
由停低咗果刻 (打線廢到痴線) 重新開始

春市今集好型
澤村開始回復了

從來未見過春市會柒

最柒已經係扮有暗號

春市咪決賽error double play 失敗搞到輸左囉

唔算柒啦
一二壘間神速反應飛撲接到波喎
接唔到飛咗外野就絕對拎到分

係咪打稻實拋個波俾倉持雙殺唔到果場？唔算柒嘅
只係當時一年級經驗唔夠姐

嗰球唔係搞到輸，只係令嗰刻贏唔到啫，嗰球佢接到已經好強
追和係因為倉持冇第一時間回傳本壘俾黑鬼入到一分
輸波係因為下一球川上又俾人長打

輸波真正原因係川上明明二好球之後四壞第三棒

究竟川上一上場就黑眼圈係點解?
會唔會太廢

前一日太緊張冇訓教

番名睇第一局下半就反cup

倉特一定上壘 前一晚回憶比晒buff佢
春市今集又發咗威 下集型多舖
然後御幸一定黎個長打送晒跑手回本壘

鑽石王牌啲BUFF出名.......有伏
好難講

今個禮拜休刊喊出黎

一到年尾又到休刊季

今日試下入騰訊
點知又得返
下期出個陣無事既會貼出黎

老虎清好波

可以第一時間睇澤村柒多鑊

早兩個月先追返第二部
澤村春季東京都大賽後備出場第一次展現王牌影子真係好熱血

未見識過對面投手咩料御幸就講到輸幾多分都可以追得返咁 雖然咁講的確係會令澤村冇咁大壓力

真係好型

有睇過video架

唔多唔少都知對面投手咩料

睇完晴報
倉特前輩同春市

150騰訊熟肉
祝大家聖誕快樂

勁到

好型呀

從未柒過的男人

倉持好型

春市就係
倉特成日柒 比御幸恥笑

一下長打直上三壘倉持真係好撚癲

倉持fans召集

講緊小春

呀洋

青道獵豹 腳怪 引爆器

遲d內野打上二壘

二游間

全壘觸擊

光速

今個星期無

前園

151騰訊熟肉

下集準備睇澤村表演

表演自爆

澤村準備完封到完埸

咁快玩完老人家好無面

對面仲有兩隻投手
橫掂今場都會一直四壞御幸
不如玩全零算啦之後

俾面老人家 9局下先熱血反cup啦

第一場就打到咁
我係boss都比佢地激死

御幸配球好似完全比老教練睇穿晒
真係有可能換捕手

應該唔會掛 除非御幸去守一疊

岩架啦
前園落埸啦

日本隊集訓成果黎了
光舟要上場串澤村

又被安打

152騰訊熟肉

第1場對手就吹到咁撚大

要比面啊公
再幫擇村放一放壓

對返boss個恩師嘛
再加上澤村第一場1號
咪吹大啲

個教練勁左少少喎

仲要球球睇穿 配球
有無咁撚勁

現實邊有可能 棒球投手狀態起伏咁影響投球 仲要佢又無得接幾球 點判斷呀

終於得閒睇

吹到識卐解咁滯喇

坐等新一話

照咁睇應該要睇澤村柒多局

要等降谷車個剛速球埋去先變正常

可能想突顯啊公佢戰術大師地位,對自己隊嘅打手弱點係邊好清楚所以針到個配球

換側投？？

嘩 依家去到咁後啦
我睇開果到重係熱身賽剛剛輸左果到
應該差幾多話

又虐心

咁快有

今埸教練咁快換人應該係吸取左上次打天久BOY降谷既經驗
再比澤村拖落去會好危險

丹波2.0
降谷心唸呢幾句連本帶利還返比你

求下你唔好鞭啦

一野弱化得咁犀利

你條垃圾！

俾返件1號人啦
睇到躁

唔只澤村 成隊都好廢
打3局先得1分強校打線

劇情需要
吹到對面隊王牌好勁

加埋教練

輸就一定唔會
睇下邊個出黎擔大旗

想降谷出場救世

打線俾人屌打
降谷出場0封都係無用

除左倉持同春市，我睇唔到呢條打線仲有咩用
不過作者實吹到前原比對面睇小之後一個HOMERUN救世

御幸啦

自 ，漏左御幸

前原救世

仲可以吹結城弟突然9打1球homerun

失2分佢都有責任

咁快有巴打貼左
澤村真係好撚廢

你老味唔撚睇啦屌

好撚虐心

屌 又開始拖

早D虐好過遲下大戰先黎虐

古風出左
到川上發揮

王牌既重擔

真係咁快換
換走左先識講咁多野

係貼吧見到覺得幾有道理

下年條打線點撚打巨魔大

哲弟爆seed

無左隊長唔驚人氣大跌咩

榮純爆seed大把人睇

直接skip 高三
純仔入大學做freshmen

我估應該唔會skip左三年級啦一年級果班岩岩先開始講，同埋應該講埋佢地三年級就完

果然成條打線剩係得御幸係信得過

隊長兼四棒

成個氣場變得越黎越似結城

homerun型到

原來個網已經更到155
之前禁極下一章都話係最後
今日去主目錄先發現更左幾集

下集又要睇對面投手重拾心情然後前園又收皮

用表現帶領隊伍

頭先睇貼吧啲人講 作者話榮純三年級先完全體

到時候都應該無人睇了

叫佢拿拿聲畫完呢場收工算啦，悶撚到

頭先睇左情報相信會好快完

三年級毫無疑問係完全體
但係御幸唔係到

全部考試肥晒要留班

澤村同降谷變哂完全體但條打線唔係呢，到時走哂御幸、倉持、白洲、前原、麻生呢班人都唔知點打巨摩，反正我唔睇好接捧既高津、瀨戶
好懷念結城伊左敷嗰代三年級加埋倉持御幸條打線，打線黎講真係無敵既存在

全部留班

如果全部三年級留班，咁前原同麻生可以提早退休

應該有規矩唔比咁玩
唔合格 比賽都無得打

其實打線真係得御幸最重要
希望下年哲弟大爆發做4棒

御幸太重要 應該唔會有第三季

下年內野應該係

一壘高津 (守備太差 做一疊最啱)
二壘小春
三壘金丸
遊擊拓馬

外野中外就一定東條
右外野可能結城
左外野就加貢美 再同由井澤村降谷三個分

神童由井

澤村應該唔會外野啦

澤村落場就係DEBUFF，一換走佢成班先識打波，好合理喎

高中棒球參賽規定係高中在藉3年以內
就算留級都係3年半，冇用

畫風靚左咁多

有眼睛既小春

咁快完左

寫柒澤村重唔夠？

最後俾結成一野轟出去
成隊得澤村一個柒

未出158
下期休刊

今集係睇二游間同澤村x奧村

又逼害澤村 不如套野改名紙札王牌啦

老教練應該講左D野比BOSS聽
等澤村二度進化了

下埸睇降谷同春市

已經忘記第幾集開始剪頭髮

打完春甲之後

打完春甲準備開學嗰陣

屌又休

屌佢寺島又射波

有冇第5 6 7頁嘅翻譯

你邊度睇睇下冇左呢三頁翻譯

收到風春甲又有靈感比寺島

降谷其實突破左未？

4月2號放送，今日18號都未有PV睇
係咪疊埋心水唔出PV

本魔法師成功爭取出PV
一定係見到我成日問幾時出PV
俾我煩到真係出PV

見到本鄉個樣真係想中佢一拳

有白龍戰睇

佢個樣次次都好似鞋底踩咗屎咁

冇白龍戰嘅話，呢季唔知睇咩好
雖然對市大三出嚟救場都好睇

呢樣真，開頭打巨摩叫有小小野之外之後都係悶到抽筋，等白龍戰起碼坐底等10幾集

新動畫預計有幾多集?

起碼半年番走唔甩，係唔知會唔會做年番

牙純靚到

52集

年番

漫畫仲未有?

可以想像到降谷打八彌子呢場會勁到完封甚至失得１分

今次竟然係古風慢過貼吧

貼吧生肉link，兄弟們食住先

點解D四月動畫推介完全冇人提鑽A第三季

神作不嬲冇人睇

無女無肉咪無人睇
古風無更新

去下一頁係好撚煩不過頂住先

三高應該又要出局啦

藥師今年大豐收啦，三個一年級都係Cleanup唔洗靠哂雷市一個打哂，係睇到時炒三高幾多分

因為佢連PV都係早幾日先出
出動畫推介嘅晨早都出哂啦
佢地出嗰時都未見有PV就唔會推介

唔會啦
天久已經三年級完全進化
然真田又腳傷 作者一定用依樣野做藉口搞到藥師出局比青道復仇戰

然後下一年雷市三年級完全進化打小天使同降谷

Act II動畫第一集已睇
繼續PPT
舊BGM都有延續到今季，但係配音好似唔同咗好多

邊到有新一季睇

黃色VIU?

我睇Bilibili，Anime1未有

屌你一開波就BIN返稻實嗰場屍

開個動畫集中討論

g持

澤村又做後備

等睇降谷表演

一早講好 本身直頭話第2場無佢份

睇手指同角度似強力滑球
留名等睇下集壞球

但真田都最後一年
小天使自串牛棚王

睇人腳點都藥師贏幾班

岩岩睇完1,2集
OP小春開zone

黑子的籃球嚟

奇跡之世代 5條友都有喺鑽石王牌動畫配音

點解藥師又可以打到甲子園

推薦名額

咁青道咁辛苦贏做咩

推薦唔一定揀中你嗰間，贏地區冠軍係保證100%選拔出場

161

162先岩，自膠
聽日得閒貼埋163

thanks ching

倉持勁到癲

尋日搞餐死先識UPDATE
163尋日出都仲未更搞到忍唔住直接去騰訊睇

你咁講先記得天久個聲優係黃狗個聲優配

一安打得一分

呢局前原唔派膠應該至小拎4分

個眼神😍😍😍

二出局無人上壘到御幸喎
我係對面都4壞佢同前園鬥好過

自膠左
掃得太快痴左線以為春市同白州都打出安打上哂壘，實則係兩個都犧牲打先送到倉持上本壘

個二壘手川端真係勁 封哂安打咁制
今場鬥防守 要睇降谷會唔會崩喇

牙豹

164

仆街啦又畫到降谷屌打人 澤村又廢晒
同上年一樣

想問動畫打巨摩即係漫畫第幾話

正式夏甲嘅背號有冇得重新編過? 定係要跟預賽?

1號魔咒

屌 如果係呢個態繼續去
4強同決賽出邊個好

認真問。。想追

第3局 二出局到御幸擊球
第4局 一出局 五棒前園壘上 到六棒東條

定降谷6棒 東條先7棒

十連休無得睇

古風漫畫upload 咗165

thx
岩岩已睇

有預感倉特打稻實前會受傷
唔係真係太屈

我估遲幾話會寫澤村球速上到14幾左右，唔係嘅話降谷155好似差距太大

小湊勁撚到

倉持咁搏命佢點都要做到野啦

做打擊起爆劑

動畫第三季崩到我頂唔撚順

aaron judge咪又係打第二棒

突然又畫到降谷咁勁

套路
澤村勁>降谷廢
降谷勁>澤村廢

仲有青道1號嘅詛咒

好唔鐘意降谷 佢幾時先收皮

其實點解唔鍾意佢

個性太差

之後既夏季賽以此為鑑唔再中風已經將功補過。至小我欣賞佢既心態，慘敗稻實自覺自己要企出嚟CARRY、對成為日本第一投手既追求，係就係呢種心態搞到春季賽打輸市大三，但柒左呢場起碼知道呢次柒完，下次唔好柒喺更囑目既夏季賽就夠

其實啲人唔鍾意佢主要係佢威時澤村無得威
係帶動隊友方面同澤村又無得比 又容易崩盤
但係一威就威到盡

咁澤村接替降谷打市大三呢場封死對面冇再失分算攞唔小彩既，好難得御幸評佢當時既表現十足王牌，連鐵心都開到聲辛苦佢，去到白龍戰既表現都完全壓制到美馬，比起一年級嗰陣已經威過降谷唔小

同埋澤村經歷夏季賽首戰應該感受到降谷當初身為王牌所背負嘅壓力，今次夏季賽第二輪降谷投得咁好唔多唔小都鼓勵到澤村重新振作，比佢知道身為王牌更加應該發揮應有既表現

佢兩個呢種良性競爭真係好吸引

澤村fans係想佢大賽有好表現
捱咗咁耐終於上位點知一做王牌就衰咗
希望佢下場威返

啱啱搵返中字
呢集超熱血

呢場打完係咪仲要打多場先打藥師／市大三？

好似要打多兩場

仆街前園都home run

原來市大喺另一邊等比稻實秒

唔係市大打藥師咩

你啱，睇返139先知市大三喺128既D組

4強打市大/藥師。決賽贏稻實

D場應該冇咁快完
似會俾人追返兩三分

想睇對市大多D

但係九成打藥師

藥師又出左個友部 有排寫

我估應該會係打市大

藥師留番高三打？

高一都打咗兩次啦，同秋季打唔到成宮一樣，藥師提早收爐練兵，高三還返個完全體轟雷市嚟對付青道。

天久已經3年級，今次夏天唔打冇得打

咪畫佢俾藥師打到飛天 完

重複咗真中boy條路，翻炒唔好睇

167

如果降谷剋服埋壘上有人投球變差就屈機

亂估
會兩出局不過三壘有人
換澤村出場終結d場
監督：拜託你了，王牌！

監督點會咁講

真實係降谷贏盡

八彌王子個光頭仔幾正
好想睇佢贏

小春

應該大把人對降谷改觀

生性啦榮純快啲爆seed啦

澤村下埸應該回復狀態架啦
等睇虐殺下一隊無名隊

今集最後算唔算幫市大三立FLAG

唔會啦

再輸炒咗個教練佢

Oh,sorry 天久boy

個教練用嚟搞笑

鐵心、稻實教練賣鐵臉又有料，雷市老豆賣陰險再得閒派下膠，巨摩靠威嚴馴服本鄉
唯獨市大三個教練除左不斷BOY前BOY後都唔知做乜鳩，樣又ON99

唔明市三大有乜咁勁
真中廢到比一年級雷市屌打
如果唔係加返天久依個角色入去
憑市三大既打線憑咩稱為西東京四強之一

上屆打線同青道上屆同級數喎，御幸boy講嘅

真中boy係俾轟咗一球，但係丹波決賽都俾盲砲山崗轟咗一支hr，真中boy第二次同雷市對決係pitcher liner其實唔算差，係唔好彩打中佢啫。

天久boy

i believe 天久boy
天久boy仲有新招未出

天久boy可唔可以威返次

冇比雷市HOME RUN算係咁啦

好想睇轟打爆佢

天久boy話壓制做0分呀

講姐

三島不嬲都廢，除左鳩笑作狀就一無事處

billbili 出咗新

轟大叔咁有信心係天久身上拎4分

之後就淆底

感覺藥師會輸 然後三大對青道，等澤村復仇

最新呢集 後半段睇左3次 太正

其實現實有冇人係有咁既特性?

其實真係好憎降谷..
MK樣...
同埋通常剛速球既球手
性格都係好熱血 豪氣個種...
仲有排骨仔我唔明點可以dum到咁快既波..
總之就覺得佢好唔make sense同唔鐘意佢

點解要講對不起

呢層唔清楚喎

係咪動畫，我尋日先睇返
真係太正好熱血

係，e一句好到位

呢集正到高潮
我都睇左兩次

連正教練都o嘴

記得漫畫由呢場開始大爆發？

動畫黨勿透

你好快就會忍唔住睇漫畫

我忍耐力超強，巨人都頂得住，鑽石唔會頂唔到

yo boys

天久boy啲吐槽真係正話人跑得慢

四棒仲想人跑得快

天久boy個態都好難輸架啦
睇青道復仇市大

依家係米得貼吧有中文版睇？

親親同古風

其實鑽石參考左好左真實嘅人物同情況，所以先咁正

震驚猿

天久boy啲吐糟真係好撚顛

劉明

天久boy又黎了
串人投一球就滿頭大汗

我覺得似傷患未好返

應該去到尾復發要換出 之後就输左

我想問而家動畫講3個月之後重新分配背號係咪終於比澤村一號

一早要啦 真心唔鐘意降谷

都要跟番表現既

仲未有得睇澤村成為王牌之後既好表現

睇唔到架啦青道1號有魔咒

吓 又出事？

岩岩睇到漫畫最新 雷市防守好似勁左好多

用左4,5日一次追晒漫畫

想問動畫快D定漫畫劇情快D? 同動畫講到邊?

第一場就頂唔住壓力，失分失到中途俾人換走咗

漫畫快啲

動畫去到春季輸左俾巿大

以前話佢優點係大心臟,掟完觸身球搞到入唔到甲子園之後,
個優點冇撚左

THX

天久boy又串人得分呢

天久boy仲挨到幾耐

真田都攻略唔到 市大點打澤村降谷

岩岩上黎2局姐後半先ko佢

套野d女係花樽

不過d兄弟情成日睇到眼濕濕

相信澤村 會同青梅竹馬一齊

呢套野係咪無感情戲睇
見到全部仔太健康唔想睇

若菜好正

唔多覺有
利申: 因為無感情戲先追鑽A

全部感情戲都係男同男

若菜鐘意澤村

睇黎結局已定
屌你個天久boy人地都得分，仲要串人

做乜唔上二壘 正常人都上到啦

動畫做到就黎對白龍

唔該佢啲經費真係放落白龍戰先好呀
唔好好似前面咁，每集都釋放出貧窮嘅氣息

希望啦
不過都唔太大期望

ppt都算喇，你ppt到連啲畫都崩埋，點睇落去呀

原來連登仲有人睇緊

其實打之前我已經估係市大三贏
一來天久有新球種點都要威一場
二來不斷講緊真田有傷未好哂 (全系列投手凡最鐘意真田, 順帶一提全角色最鐘意係獵豹)
如果唔係又對藥師都幾悶

我估最後一次對決, 轟會打到長打R返1分
等佢唔好比天久完封

睇法一樣
今話 天久個表情應該係指‘咁都打到？’

青道秋季贏完藥師
如果今次再打藥師就無野講

上次春季輸左俾天久
等青道可以復仇巿大

應該會演變成澤村同天久嘅投手戰
最後升級成為真正嘅王牌

op好好聽❗️

成宮鳴咁撚勁 可以點贏

靠1234棒

澤川極限已經到左輪到春市發揮

春市
仲有奇兵將司

條友上下限好大，鳩揮棒一係全壘打一係比人三振

一年級姐
升到三年級應該勁過佢呀哥

奇兵

打稻實唯一得分位就係開局

成宮開局一定狀態偏低

睇青道獵豹 娃娃臉惡魔 沉默殺手搶分

之後就投手戰

之後臨尾俾miyuki一野轟出去

Miyuki一定比成宮全力針對
唔好諗佢稻實有機會威足全場

之前日本打美國接完成宮啲球
應該有少少伏筆

似螺旋球咁下墮嘅變速球完全屈死左擊球手

睇完今集 有啲想藥師贏...
果然係作者嘅親生仔所屬嘅隊伍

但應該都係靠轟追返一分之後無以為繼

其實藥師係一般棒球漫畫嘅主角隊套路
本身係小球隊, 主角(真田)加入, 同年又有兩三個有實力嘅同學
一齊努力之後第一年有少少成績
第二年再加入幾個有實力嘅一年級
成績又進步多少少, 可能會第一次打入甲子園但好快就輸
第三年再進步, 再打入甲子園, 今次就爭冠

可惜喺鑽A佢地唔係主角隊
反而青道, 稻實就係平時會比主角努力完打敗嘅強隊

最主要係畫左雷市同呢個角色出黎
藥師畫到好深入

所以鑽A真係一套好寫實嘅漫畫

痴撚線，大聯盟簡直100%完美重現呢幕

最近睇返去到最新
拎到一號之後又要虐我小天使

其實係咪調轉咗？

動畫要打白龍了

下一集係「解禁」睇標題就覺得期待，又要第一星期

sinker

天久都上到150降谷仲有咩用

降谷所謂豪速球都係得154左右，不過球種少控球唔掂，天久勁好多

其實降谷係輸太唔穩定同球種太少
成宮最快148 本鄉15x
同類型嘅本鄉淨係玩直球 已經屌打佢

想問你地用咩網睇？

你講動畫定漫畫

動畫viu更新最快

覺得呢套好好睇，每星期最期待，但呢到好似唔係好多人睇咁

漫畫

潛晒水姐

決勝球用必殺球種係人都估到啦
原本外角直球應該會更好

2:1咪幾好
我唔想藥師贏呀
利申支持真田

見佢漫畫都唔齊

留名睇接殺

而家個個愈投愈快降谷冇乜特別。又本來得佢150到本鄉成宫差d天久都去到150 佢自己又冇投快左

依家去到漫畫第幾集？

182

無快左都唔緊要
控球都無進步過
佢咁嘅球速如果控球勁就已經屈左
本鄉就係例子

唔係畫青道無乜心機追

藥師都好好睇

動畫去到漫畫既邊到？

去到66話

光復香港

天9boy 又柒一獲

咁前？ 打緊白龍啵

係呀夏季大賽前拖左好耐

無事最後贏都係市大

澤村做1號仔，好感動

追平
快d打完

仲有兩局呀屌佢老味

三島都講一話

藥師係親生仔

真田要收皮了

都係唔齊 好難搵到全套

唔係

啱啱開始追夠寫實好好睇

市大打線真係好撚廢
點打澤村同降谷呀

得3，4棒勁少少

終於第九局

畫咗三個月

唔會再見全壘打掛

仆街唔係咁樣完掛

個角度唔似

睇情報話打完

乜丹波三振過雷市？印像中好似佢三振左真田之後興奮到鳩嗚

第一球直球逆球 雷市跟到但緊張打歪咗界外
第二球界外
第三球指叉屈死咗雷市

原來有啲咁既事，搵日重睇先

雷市簡直係主角之路 第三年變完全體

睇返依句真係好撚SAD

唉咁樣虐雷巿 佢心態一定爆到痴線

今年boss 稻實
下年咪藥師

好耐冇追依套 依套真係好慢

其實可以等多兩年先再返黎睇
到時應該打緊稻實

其實諗返起

夏天 雷市打唔到波 輸
秋天 未輪到雷市 輸
春甲 唔記得
春天 比稻實sm
關東 換一年級比人反超

基本上都係輸反超唔到
今次輸守備

最後真田安慰雷市果幕

仲要真田去道歉
屌佢咁樣虐待雷市

留名
好感動居然有post

咩叫已封存，不能評分
自推睇下咩料先

原來仲推到上嚟，咁爆左先再開

下集終於到澤村

放心 一定講多兩集先上場

穩啦 專登講左外野手係麻生
唔係降谷或者哲弟

澤村上場 防守球員能力一定要夠好
上次澤村失分都係因為哲弟回傳本壘唔好先失
今次用麻生 無得輸啦

加上打線講到咁 依場提前7局完咗佢啦
順便應驗boss一個完投

之後八強打劍聖 出降谷
四強打市大 出澤村
咁因為連續兩日 決賽首發降谷 川上澤村做繼投

金田？ Who？出東條都未出佢

成隊集中研究天狗都唔講下聽日打嘅法兼有咩勁人，睇嚟真係不值一提用嚟比澤村恢復自信，不過又講到一定要回應BOSS既期待，又臨訓期盼聽日唔好柒好似難免會柒一輪先開始上力
Anyway, 創聖呢隊野咩料，之前有提過呢隊勁野嚟？

選拔隊 御幸隊友

已經唔記得對上一次睇澤村投球係幾時
動畫唔計

動畫d ppt, 頂唔順

終於講返青道
耐到已經唔記得咗上場澤村自爆咗

無記錯應該係新年果陣

古風係冇187話定係佢打錯字187打左做188?

係喎 你唔講都唔覺
應該打錯左姐，劇情都連住

佢係食咗186
之後將187當咗做186
所以無咗187

休刊

春市勁到

你老味隻垃圾前園
人地第一輪9個人全部都安打/四壞上壘
等佢條傻鳩比人接殺

白州已經打爆左個投手
佢都可以俾人接殺
仲廢撚過三島

次次靠-6長打

前園賣點就係其他人上力嗰陣就派膠，冇人攻得入個投手嗰陣就由佢開齋

白州真係好勁
又無失誤又成日救場，真係親生仔

型 講緊對眼畫風唔同

成日諗起林有德

隻前園咁都打唔出HOMERUN

1分都唔想俾人
通常就會失1-2分

前園本來就唔係哲隊/弟嗰種重炮
佢專攻內角球喎

其實前園好似真係好普通

佢係普通，但佢都幾徹底練打一種球練到boss賞識佢，宜家狀態幾好呀，之前都關鍵時刻有長打
邊有咁痴線個個重炮下下HR

而家2壘有人啫
應該無事嘅
不過結果應該都係會見佢失一兩分大意分
之後變貓眼同比降谷笑鳩佢
完場返宿舍就著哂火咁睇replay

兩睇喎 我覺得佢有8分底氣頂得住，但作者套路我都明嘅

第195话 投手的職責?

好大機會完封

差唔多啦係時候屈翻場

有種大個仔啦嘅感覺

鑽石王牌動畫停左?
本身仲好期待40集..

過年

今日有40集

成日都要澤村鳩up完就觸擊

不負眾望
佢觸擊好撚神手

仲以為無人討論

歡迎討論

虐菜悶到忍唔住想傾下下場
下場打創聖應該輪返降谷首發，之後打市大三上澤村同天狗上演投手戰
計返條數起碼打足一年

點解我覺得幾好睇
打線見到沢村表現發力，沢村又因為打線爆發可以專心投球壓得住場，咁樣先同到巿大三同稻實鍊過，天久boy同成宮都係屈機係要好似法兼呢場嘅打擊效率先有勝算
我覺得降谷做關門投手其實幾好，佢成日都專注力唔夠投到中場就開始出事，不過都係要佢有番狀態至得，始終高中棒球有豪速投手係好屈機
創聖都應該係過渡下降谷首發尾段換沢村睇下狀態如何，市大三一定沢村首發
市大三隨時畫半年，跟住下年成年都畫稻實

呢場開局御幸引渡得好，咁快察覺到法兼集中低位出手，再叫澤村投正中間等佢咁快入到局，之後投咩都得心應手
法兼個四眼仔投手廢到，第一局就畀青道打爆，個教練搵佢首發完全投資錯誤
總體法兼對比起第一場嘅由良太單純啦，由良趁你未入局，玩安全觸擊、強逼搶分、Hit and run已經玩到澤村傻，如果對面係白龍嗰種集打擊力同速度於一身嘅隊實冇咁易好似呢場咁，第一局就炒咁多
降谷而家搵返自我啦，畀澤村搶左王牌之後唔再追求日本第一，開始知道自己投手嘅職責所在
我唸之後打創聖應該開始刺激，上幾集條友個鐵面樣應該有啲料到，之後嗰兩場更加唔洗講

次次睇佢觸擊都好好笑

御幸去咗青道係本作最大bug位如果佢當時聽成宮講去埋稻實成個西東京根本唔使玩

由良工嗰場榊教練熟大boss性格同手段先有位入打爆沢村，佢覺得沢村似大boss開頭做王牌嗰陣而利用呢樣野搞鳩沢村，大boss唔夠呢啲老屎忽玩，所以整個落合做教練好正確，有時大boss太感性唔夠持平(市大三嗰場)，之後佢都有啲變返以前嗰陣咁惡，歉收年都操到你班友仆街做最強打線，宜家你班有天份嘅更加要操爆，天份冇得當飯食

降谷練返好啲控球同專注力會好好多，條友成日諗諗吓野就投到亂七八糟，佢只不過行緊之前沢村yips嗰陣時嘅低潮條路，佢一開波已經球速快結城時代又冇個屈得嘅投手所以連基本野都冇練好就推咗佢做王牌，係時候經歷谷底再爬返上黎，相比之下我覺得沢村宜家做咗王牌保持到狀態就冇咁易落返黎，年幾時間由棒球鳩揸投球到號碼球系統化其實好撚痴線

法兼個八字眉太遲換啦其實佢比白州大佬打決勝球已經要換，不過念在佢三年級最後的夏天先唔換住掛

創聖戰要操返降谷同川上，萬一要打延長戰就大檸樂
希望青道打線生性啲，宜家先有返結城年代打線啲影子，要成班要餓狼咁易打少少都要打出去先有勝算

佢成日覺得強打先夠勁但佢觸擊想去邊就去邊其實好屈機
仲要成日教人
宜家佢開始打到已經好叻，一打到全隊嘩然好好笑

市大果場二疉打先好笑

全村人 哦~~
笑撚死

創聖係降谷經驗包

CLS BUFF到成宮成孔一安打都無

吹到依家成宮咁撚勁 青道點嬴啊

完全係打大佬咁打

三年級完全體
1,2部boss

今年打完全體成宮復仇
下年三年級打究極體本鄉

套野我最疑惑係隊隊投手都咁勁反而無咩怪物擊球手(除左轟)，但明明主角係投手

因為藥師先係親生仔

人地16強比賽都由第一局開始講到第九局
成孔8強一開波就跳到第六局比人炒

白龍個美馬
條友擊球數一數二，甲子園單場試過打兩支三壘安打，跑速又快

隊長

稻實10-0成孔
cls 唔知講咩好

會唔會太屈機

等睇市大三出局

隻麵包超人比個捕手屌唔練習先比人炒10分姐

不過0分就係好顛

終於睇到澤村係ace啦

動畫
今晚先睇

好滾動
睇左100幾集終於肺炎未死之前睇到

由一開頭岩岩入隊冇隊友睇好 甚至boss都叫佢放棄做投手 到依家成長到全隊都認可佢既實力做埋王牌 真係睇到好感動

仲要投唔到內角球
變到直球有130幾KM/H
依加識投幾種變化球

投唔到內角球係契機比佢練外角球
跟手練埋控球
再比落合唔小心教一教變速球就發展號碼球

殘體注意

漫畫今個星期好似冇201話嘅

落合眼光好獨到，睇澤村嘅資質就知教佢變速球係最好嘅選擇
開頭澤村投唔掂但落合講兩講就即刻投到個雛形出嚟，然後靠臨陣磨槍練成嘅變速球同識飄嘅波引對方打彈地波用最小嘅球數拎出局，仲先過降谷完投9局，可以令澤村有咁大嘅變化落合真係好唔簡單

中段直入第一季OP1燃撚到

騰訊今次好撚慢

睇咗生肉
覺得三高應該用依個方法打澤村

睇唔明日文，淨係知三高條打線好撚癲

我就咁理解應該係握短棒
令到真木唔可以輕鬆三振到佢地
一直keep住比壓力佢
希望無理解錯

對住降谷就有用，你握短支棒就係想定點針對直球去打
但對住澤村呢類投直球有威力之餘又識多重變化球嘅投手應該唔會有太大作用

係?
我唔太識棒球所以唔清楚握棒點握有咩功效

中段直入op1仲以為今季會就咁完
點知仲有下一集
不過我估應該都差唔多架啦

其實我覺得澤村應該要識滑球
不過算啦
今年說直球屈機，我估下年會變速球進化

好滾動睇左咁耐澤村終於做到王牌

諗起落合話佢蠢唔會學得識滑球所以唯有教變速球

讀書追到出黎做緊嘢
希望寺島老師身體健康

好似有試過滑球同曲球

但佢dum到on99

我記得DUM到落合無眼睇走左

成個第3季儲到今日先睇 爽
想問下你地而家主要邊到睇漫畫

佢粒聲唔出走鳩咗
btw御幸練波工具人

201仲未有...

個post 一年半終於爆post

1001